[突發］慈雲山聽到槍聲

有冇住慈雲山嘅手足都聽到，好撚柒響

推

真係聽唔到

聽唔到
你住邊撚度呀 慈雲山咁大你玩曬啦

冇

係邊到

你肯定係槍聲？

點解可以住廟

靈灰閣

屌你係咪上幾個禮拜搞鬼呀，警鐘每隔幾個字就響

笑撚咗

我都聽到 但係似爆炸聲多啲

住麥當勞附近聽唔到

樓主大約係邊度聽到？

一到夜晩又玩膠

拉

梳
放左個屁

師兄係鄰居 ?

你唔講確實位置,
亞SIR 點搵你落口供